# Copyright (C) 2014 WP Job Manager
# This file is distributed under the same license as the WP Job Manager package.
# Translators:
# kakadong <kakadong@kakadong.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Job Manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-job-manager\n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-11 11:00:29+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-01 22:41+0000\n"
"Last-Translator: kakadong <kakadong@kakadong.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/wp-job-manager/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-addons.php:50
#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:60
msgid "WP Job Manager Add-ons"
msgstr "WP Job Manager Add-ons"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-addons.php:51
msgid ""
"Buying multiple add-ons? <a href=\"%s\">Check out the core add-on bundle "
"&rarr;</a>"
msgstr "要買一些額外的元件嘛? <a href=\"%s\">來看看一些額外的組合&rarr;</a>"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:57
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-admin.php:60
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:44
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:45
msgid "Approve Jobs"
msgstr "核准工作"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:47
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:48
msgid "Expire Jobs"
msgstr "過期工作"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:135
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:137
msgid "%s approved"
msgstr "%s 已核准"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:155
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:157
msgid "%s expired"
msgstr "%s 已過期"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:200
msgid "Select a category"
msgstr "選擇一個分類"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:233
msgid "Job position title"
msgstr "工作位置標題"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:249
msgid "Job listing updated. <a href=\"%s\">View Job</a>"
msgstr "工作列表更新。<a href=\"%s\">檢視工作</a>"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:250
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定欄位更新。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:251
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定欄位刪除。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:252
msgid "Job listing updated."
msgstr "工作列表更新。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:253
msgid "Job listing restored to revision from %s"
msgstr "工作列表從 %s 回復為先前版本。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:254
msgid "Job listing published. <a href=\"%s\">View Job</a>"
msgstr "工作列表已發佈。<a href=\"%s\">檢視工作</a>"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:255
msgid "Job listing saved."
msgstr "工作列表已儲存。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:256
msgid "Job listing submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Job</a>"
msgstr "工作列表送出。 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">預覽工作</a>"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:257
msgid ""
"Job listing scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" "
"href=\"%2$s\">Preview Job</a>"
msgstr "排程於：<strong>%1$s</strong>的工作列表. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">預覽工作</a>"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:258
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "Y年m月j日＠G點i分"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:259
msgid "Job listing draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Job</a>"
msgstr "工作列表草稿已更新。<a target=\"_blank\" href=\"%s\">檢視工作</a>"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:278
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:279
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:280
msgid "Posted"
msgstr "已發表"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:281
#: templates/job-dashboard.php:9
msgid "Expires"
msgstr "過期"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:283
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:284
msgid "Featured?"
msgstr "特色？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:285
#: templates/job-dashboard.php:10
msgid "Filled?"
msgstr "已完成？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:286
#: templates/job-dashboard.php:8
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:287
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:310
msgid "Job ID: %d"
msgstr "工作 ID: %d"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:336
#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:341
msgid "M j, Y"
msgstr "Y年m月j日"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:337
msgid "by a guest"
msgstr "由一位訪客發布"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:337
msgid "by %s"
msgstr "由 %s 發佈"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:354
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:361
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:366
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:162
#: templates/job-dashboard.php:33
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-cpt.php:371
#: templates/job-dashboard.php:43
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:42
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:138
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:228
msgid "Job Listings"
msgstr "工作列表"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:48
msgid "Jobs per page"
msgstr "每頁的工作"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:49
msgid "How many jobs should be shown per page by default?"
msgstr "內定每頁顯示多少工作？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:55
msgid "Filled positions"
msgstr "已填的位置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:56
msgid "Hide filled positions"
msgstr "隱藏已填的位置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:57
msgid "If enabled, filled positions will be hidden from the job list."
msgstr "如果啟用的話，會從工作列表中隱藏已填的位置"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:64
msgid "Job categories"
msgstr "工作分類"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:65
msgid "Enable job categories"
msgstr "啟用工作分類"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:66
msgid ""
"Choose whether to enable job categories. Categories must be setup by an "
"admin for users to choose during job submission."
msgstr "選擇是否啟用工作分類。分類必須由管理員設定。當使用者要發表一個工作時，可以讓使用者門選取工作的分類。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:73
msgid "Job Submission"
msgstr "工作送出"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:78
msgid "Account creation"
msgstr "帳號建立"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:79
msgid "Allow account creation"
msgstr "允許建立帳號"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:80
msgid ""
"If enabled, non-logged in users will be able to create an account by "
"entering their email address on the job submission form."
msgstr "如果啟用，尚未登入的使用者將可以在發送工作表單時，順便利用他們的email 來建立帳號。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:87
msgid "Account Role"
msgstr "帳號角色"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:88
msgid ""
"If you enable registration on your job submission form, choose a role for "
"the new user."
msgstr "如果你啟用在你的工作發佈表格中允許註冊，請選擇一個角色給新使用者。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:95
msgid "Account required"
msgstr "需要登入帳號"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:96
msgid "Job submission requires an account"
msgstr "發佈工作需要一個帳號"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:97
msgid ""
"If disabled, non-logged in users will be able to submit job listings without"
" creating an account."
msgstr "如果取消的話，尚未登入的使用者將可以不需要建立帳號就能夠發佈工作。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:104
msgid "Approval Required"
msgstr "需要管理員認證"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:105
msgid "New submissions require admin approval"
msgstr "需要管理員認證才可以發佈"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:106
msgid "If enabled, new submissions will be inactive, pending admin approval."
msgstr "如果啟用，新的發佈將暫時無效。等待管理員認證。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:113
msgid "Listing duration"
msgstr "在列表的時間"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:114
msgid ""
"How many <strong>days</strong> listings are live before expiring. Can be "
"left blank to never expire."
msgstr "列表中的工作可以存在多少<strong>天</strong>？留空將永不過期。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:120
msgid "Application method"
msgstr "申請方式"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:121
msgid "Choose what employers can use for their job application method."
msgstr "選擇雇主可以使用在他們的工作申請的方式"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:124
msgid "Email address or website URL"
msgstr "Email或是網站網址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:125
msgid "Email addresses only"
msgstr "只有Email"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:126
msgid "Website URLs only"
msgstr "只有網站網址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:132
msgid "Submit Page Slug"
msgstr "送出頁面別名"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:133
msgid ""
"Enter the slug of the page where you have placed the [submit_job_form] "
"shortcode. This lets the plugin know where the form is located."
msgstr "輸入你放置 [submit_job_form]  的頁面別名。這可以讓外掛知道表格在哪邊。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:185
msgid "Settings successfully saved"
msgstr "成功儲存設定"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-settings.php:264
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:27
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:130
msgid "Job location"
msgstr "工作所在地"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:28
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:134
msgid "e.g. \"London, UK\", \"New York\", \"Houston, TX\""
msgstr "例如: \"英國倫敦\",\"紐約\", \"休士頓\""

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:29
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:131
msgid ""
"Leave this blank if the job can be done from anywhere (i.e. telecommuting)"
msgstr "如果工作可以從任何地方完成的話，請留空。例如：(電話溝通)"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:32
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:115
msgid "Application email/URL"
msgstr "申請者Email/網址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:33
msgid "URL or email which applicants use to apply"
msgstr "審請人使用的網址或是Email"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:36
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:172
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:40
msgid "Company website"
msgstr "公司網站"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:44
msgid "Company tagline"
msgstr "公司標語"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:45
msgid "Brief description about the company"
msgstr "關於公司的簡介"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:48
msgid "Company Twitter"
msgstr "公司推特"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:52
msgid "Company logo"
msgstr "公司 Logo"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:53
msgid "URL to the company logo"
msgstr "公司Logo的網址"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:57
msgid "Position filled?"
msgstr "已填入位置？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:61
msgid "Feature this job listing?"
msgstr "將這個工作特色化？"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:63
msgid ""
"Featured listings will be sticky during searches, and can be styled "
"differently."
msgstr "特色列表將可以在搜尋中置頂，而且也可以設定不同的樣式。"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:66
msgid "Job Expires"
msgstr "工作效期"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:67
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "yyyy-mm-dd"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:70
msgid "Posted by"
msgstr "發佈者"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:83
msgid "Job Listing Data"
msgstr "工作列表資訊"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:101
msgid "Use file"
msgstr "使用檔案"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:101
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: includes/admin/class-wp-job-manager-writepanels.php:269
msgid "Guest user"
msgstr "訪客使用者"

#: includes/class-wp-job-manager-ajax.php:111
msgid "Showing %s&ldquo;%s&rdquo; %sjobs"
msgstr "顯示 %s&ldquo;%s&rdquo; %s 工作"

#: includes/class-wp-job-manager-ajax.php:113
msgid "Showing all %s%sjobs"
msgstr "顯示全部 %s%s 工作"

#: includes/class-wp-job-manager-ajax.php:116
msgid "located in &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "位於 &ldquo;%s&rdquo;"

#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:139
msgid "No results found"
msgstr "找不到任何結果"

#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:143
msgid "Query limit reached"
msgstr "已達查詢限制"

#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:149
#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:153
#: includes/class-wp-job-manager-geocode.php:157
msgid "Geocoding error"
msgstr "Geocoding 錯誤"

#: includes/class-wp-job-manager-install.php:39
msgid "Employer"
msgstr "雇主"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:48
msgid "Job Category"
msgstr "工作分類"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:49
msgid "Job Categories"
msgstr "工作分類"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:53
msgctxt "Job category slug - resave permalinks after changing this"
msgid "job-category"
msgstr "job-category"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:70
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:113
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:167
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:71
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:114
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:159
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:72
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:115
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:170
msgid "Parent %s"
msgstr "上層 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:73
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:116
msgid "Parent %s:"
msgstr "上層 %s:"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:74
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:117
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:163
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:75
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:118
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:76
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:119
msgid "Add New %s"
msgstr "新增 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:77
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:120
msgid "New %s Name"
msgstr "新 %s 名稱"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:92
msgid "Job Type"
msgstr "工作種類"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:93
msgid "Job Types"
msgstr "工作種類"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:97
msgctxt "Job type slug - resave permalinks after changing this"
msgid "job-type"
msgstr "job-type"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:137
msgid "Job Listing"
msgstr "工作列表"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:141
msgctxt "Post type archive slug - resave permalinks after changing this"
msgid "jobs"
msgstr "工作"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:147
msgctxt "Job permalink - resave permalinks after changing this"
msgid "job"
msgstr "工作"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:160
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:161
msgid "Add %s"
msgstr "新增 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:164
msgid "New %s"
msgstr "新增 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:165
#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:166
msgid "View %s"
msgstr "檢視 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:168
msgid "No %s found"
msgstr "找不到 %s"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:169
msgid "No %s found in trash"
msgstr "沒有 %s 在垃圾筒中"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:172
msgid "This is where you can create and manage job listings."
msgstr "這邊是你可以建立並管理工作列表的地方"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:207
msgctxt "job_listing"
msgid "Expired"
msgstr "過期"

#: includes/class-wp-job-manager-post-types.php:212
msgid "Expired <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Expired <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "過期 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:61
msgid "Invalid Job ID"
msgstr "無效的工作ID"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:67
msgid "This job is already filled"
msgstr "這個工作已經被完成"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:73
msgid "%s has been filled"
msgstr "%s 已經完成"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:78
msgid "This job is already not filled"
msgstr "這個工作並沒有被完成"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:84
msgid "%s has been marked as not filled"
msgstr "%s 被標記成未完成"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:91
msgid "%s has been deleted"
msgstr "%s 已經被刪除"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:111
msgid "You need to be signed in to manage your job listings."
msgstr "你必須登入來管理你的工作列表"

#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:204
#: includes/class-wp-job-manager-shortcodes.php:235
msgid "Load more job listings"
msgstr "讀取更多工作"

#: includes/class-wp-job-manager-widgets.php:139
msgid "Display a list of the most recent jobs on your site."
msgstr "顯示你的網站中最新的工作"

#: includes/class-wp-job-manager-widgets.php:141
msgid "Recent Job Listings"
msgstr "最新工作列表"

#: includes/class-wp-job-manager-widgets.php:145
msgid "Recent Jobs"
msgstr "最近的工作"

#: includes/class-wp-job-manager-widgets.php:146
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/class-wp-job-manager-widgets.php:154
msgid "Number of jobs to show"
msgstr "顯示多少工作"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:43
msgid "Invalid job"
msgstr "無效工作"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:86
msgid "Update job listing"
msgstr "更新工作列表"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:112
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "變更已儲存"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-edit-job.php:112
msgid "View Job Listing &rarr;"
msgstr "檢視工作列表 &rarr;"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:22
msgid "Submit Details"
msgstr "送出細節"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:28
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:606
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:34
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:107
msgid "Application email"
msgstr "申請Email"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:108
msgid "you@yourdomain.com"
msgstr "you@yourdomain.com"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:111
msgid "Application URL"
msgstr "申請網址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:112
#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:182
msgid "http://"
msgstr "http://"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:116
msgid "Enter an email address or website URL"
msgstr "輸入Email或是網站網址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:123
msgid "Job title"
msgstr "工作標題"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:138
msgid "Job type"
msgstr "工作種類"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:147
msgid "Job category"
msgstr "工作分類"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:156
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:175
msgid "Enter the name of the company"
msgstr "輸入公司名稱"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:179
#: templates/content-single-job_listing.php:36
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:186
msgid "Tagline"
msgstr "標語"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:189
msgid "Briefly describe your company"
msgstr "簡單介紹一下你的公司"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:194
msgid "Twitter username"
msgstr "推特使用者名稱"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:197
msgid "@yourcompany"
msgstr "@yourcompany"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:201
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:314
msgid "%s is a required field"
msgstr "%s 為必填欄位"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:325
msgid "Please enter a valid application email address"
msgstr "請輸入有效的申請者Email "

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:330
msgid "Please enter a valid application URL"
msgstr "請輸入有效的申請者網址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:335
msgid "Please enter a valid application email address or URL"
msgstr "請輸入有效的申請者Email或是網址"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:456
msgid "Preview job listing &rarr;"
msgstr "預覽工作列表 &rarr;"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:492
msgid "You must be signed in to post a new job listing."
msgstr "你必須登入才可以發表新的工作列表"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:600
msgid "Submit Listing &rarr;"
msgstr "送出列表 &rarr;"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:601
msgid "&larr; Edit listing"
msgstr " &rarr; 編輯列表"

#: includes/forms/class-wp-job-manager-form-submit-job.php:684
msgid "\"%s\" needs to be one of the following file types: %s"
msgstr "\"%s\" 必須要是下列檔案類型之一：%s"

#: templates/account-signin.php:4
msgid "Your account"
msgstr "你的帳號"

#: templates/account-signin.php:8
msgid "You are currently signed in as <strong>%s</strong>."
msgstr "已登入為<strong>%s</strong>。"

#: templates/account-signin.php:11
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: templates/account-signin.php:21
msgid "Have an account?"
msgstr "有帳號嘛？"

#: templates/account-signin.php:23
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: templates/account-signin.php:27
msgid ""
"If you don&rsquo;t have an account you can %screate one below by entering "
"your email address. A password will be automatically emailed to you."
msgstr "如果你沒有帳號的話，你可以 %s 建立一個帳號。請輸入你的email。密碼將自動寄到你的mail中。"

#: templates/account-signin.php:27
msgid "optionally"
msgstr "可選擇的。"

#: templates/account-signin.php:31
msgid "You must sign in to create a new job listing."
msgstr "你必須登入來建立一個新的工作列表"

#: templates/account-signin.php:38
msgid "Your email"
msgstr "你的email"

#: templates/account-signin.php:38 templates/job-submit.php:24
#: templates/job-submit.php:41
msgid "(optional)"
msgstr "(可選)"

#: templates/content-job_listing.php:16
#: templates/content-single-job_listing.php:21
#: templates/content-summary-job_listing.php:14
msgid "Posted %s ago"
msgstr "%s 之前發佈"

#: templates/content-no-jobs-found.php:1
msgid "No more jobs found matching your selection."
msgstr "找不到符合你條件的工作"

#: templates/content-single-job_listing.php:8
msgid "This job listing has expired"
msgstr "這個工作列表已經過期"

#: templates/content-single-job_listing.php:24
msgid "This position has been filled"
msgstr "這個位址已經被完成"

#: templates/form-fields/file-field.php:6
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: templates/form-fields/file-field.php:6
msgid "or"
msgstr "或是"

#: templates/form-fields/file-field.php:16
msgid "Max. file size: %s."
msgstr "最大檔案容量：%s"

#: templates/job-application-email.php:1
msgid ""
"To apply for this job <strong>email your details to</strong> <a "
"class=\"job_application_email\" href=\"mailto:%1$s%2$s\">%1$s</a>"
msgstr "要申請這個工作<strong>Email你的資料到</strong> <a class=\"job_application_email\" href=\"mailto:%1$s%2$s\">%1$s</a>"

#: templates/job-application-email.php:4
msgid "Apply using webmail: "
msgstr "利用webmail申請："

#: templates/job-application-url.php:1
msgid ""
"To apply for this job please visit the following URL: <a href=\"%1$s\" "
"target=\"_blank\">%1$s &rarr;</a>"
msgstr "如果要申請這個工作請訪問以下網址：<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s &rarr;</a>"

#: templates/job-application.php:5
msgid "Apply for job"
msgstr "申請工作"

#: templates/job-dashboard.php:2
msgid ""
"Your job listings are shown in the table below. Expired listings will be "
"automatically removed after 30 days."
msgstr "你的工作列表顯示在下方的表格中。過期的列表將會在30天後自動移除。"

#: templates/job-dashboard.php:6
msgid "Job Title"
msgstr "工作標題"

#: templates/job-dashboard.php:7
msgid "Date Posted"
msgstr "發佈日期"

#: templates/job-dashboard.php:16
msgid "You do not have any active job listings."
msgstr "你沒有任何有效的工作列表"

#: templates/job-dashboard.php:36
msgid "Mark not filled"
msgstr "標示未完成"

#: templates/job-dashboard.php:38
msgid "Mark filled"
msgstr "標示已完成"

#: templates/job-filters.php:8
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: templates/job-filters.php:9
msgid "All Jobs"
msgstr "全部工作"

#: templates/job-filters.php:13
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/job-filters.php:14
msgid "Any Location"
msgstr "任意位置"

#: templates/job-filters.php:23
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: templates/job-filters.php:24
msgid "All Job Categories"
msgstr "全部工作分類"

#: templates/job-submit.php:35
msgid "Company details"
msgstr "公司資訊"

#: templates/job-submitted.php:4
msgid ""
"Job listed successfully. To view your job listing <a href=\"%s\">click "
"here</a>."
msgstr "工作已成功列出。要檢視你的工作列表請<a href=\"%s\">點我</a>。"

#: templates/job-submitted.php:7
msgid ""
"Job submitted successfully. Your job listing will be visible once approved."
msgstr "工作成功送出。一旦被核准，你的工作列表將會顯示。"

#: wp-job-manager-functions.php:224
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: wp-job-manager-functions.php:228
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: wp-job-manager-functions.php:278
msgid "Your email address isn&#8217;t correct."
msgstr "你的Email&#8217;不正確。"

#: wp-job-manager-functions.php:281
msgid "This email is already registered, please choose another one."
msgstr "這個email已經被註冊了。請選擇另一個。"

#: wp-job-manager-template.php:116
msgid "Active"
msgstr "有效的"

#: wp-job-manager-template.php:118
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: wp-job-manager-template.php:120
msgid "Pending Review"
msgstr "等待審核"

#: wp-job-manager-template.php:122
msgid "Inactive"
msgstr "無效"

#: wp-job-manager-template.php:197
msgid "Job Application via \"%s\" listing on %s"
msgstr "\"%s\"來的工作申請書。列在 %s 。"

#: wp-job-manager-template.php:255
msgid "Anywhere"
msgstr "任何地方"

#: wp-job-manager.php:97
msgid "Are you sure you want to delete this job?"
msgstr "你確定要刪除這個工作？"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Job Manager"
msgstr "WP Job Manager"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpjobmanager.com/"
msgstr "https://wpjobmanager.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Manage job listings from the WordPress admin panel, and allow users to post "
"jobs directly to your site."
msgstr "從後台管理工作列表，並且允許使用者來在你的網站上發佈工作。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Mike Jolley"
msgstr "Mike Jolley"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://mikejolley.com"
msgstr "http://mikejolley.com"
